到底髮線高+髮質軟適合咩短髮型?

本身唔鍾意GEL頭 驚甩得愈黎愈多
有諗過剪Short Crop + Textured Styling 但又怕Carry唔到
好想剪爽D 高過眉既短髮 但髮線高又想剪都唔得

陸軍裝但兩邊鏟青留中間，買頂靚cap帽長期戴

好羨慕d人頭髮硬 /頭型靚 可以剪短豎起已經好陽光sporty feel

有諗過 但試過載咩帽都覺得唔岩自己 係咪應該死左佢

咪撚all back

仲有D自知之明

同意

你頭髮軟中長髮型就唔啱架咩
最common嗰種啡短髮gel鬆佢
斜陰玩返少少層次
如果本身young嘅咪反cap帽算啦

中間留長，外圍鏟青留辮，蘇民峰咁

與其由得個髮型柒落下，不如改變佢仲好

男人都就唔甩禿頭m字，到呢日我會鏟青陸軍

寧願做光頭短髮，都唔比人話禿鷹

做定心理準備，諗定後路啦

植